老竇老母投泛民 年輕投本土 建制成為大贏家

老竇老母投泛民 自己投本土 建制成為大贏家

啱㗎啦 教多啲本土派落去啦 之後又加多啲泛民 立法會仲唔高票落選

你自首未

我都係聽特首咁樣講咋 最好你哋泛民本土繼續喺度爭

建制就有組織咁樣派邊個出嚟

張超雄其實根本啱佢窮撚新移民區 每次佢都有幫手爭取福利 應該可以保住九龍西嘅

白頭佬就不了

推